中秋注定一人

毒j 中秋係屋企訓教

發覺自己冇朋友：（